[💳] 信用卡討論區 (16) 唔好再問年費 勿貼ref link

[💳] 信用卡討論區 (15) 唔好再問年費 勿貼ref link

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。

發問前請細閱版頭

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A：請 Google HongKongCard

Q：我年薪 1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS

Q：我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值（AAVS）用邊張好？
A：大新 One+／DBS Eminent／SC Executive／BEA Flyer

Q：交學費用邊張好？
A：大學聯營卡，HSB 大學卡交學費有3X Cash Dollars

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有：

- HSBC
Visa Signature 簡稱 VS：低至＄2.78／里
要求：480K 年薪／600K 資產

- BOC
iCard : 每月首＄1111.1 指定簽賬類別及網上零售交易 10 倍積分（分開計）
要求：150K 年薪
＃接受大專生申請

- CCB
Eye Card：網購及拍卡5倍積分
要求: 150K 年薪

- DBS
Black Card：＄6／里、海外＄4／里
要求：240K 年薪

Compass Visa 簡稱 CV
要求：150K 年薪

［必讀］＃大專生 DBS 出卡法
學生要出 DBS Black Master 必先申請 Compass Visa，收到卡後登入 E-Banking 內申請。唔洗過冷河，一收到 CV 可以立即申請 Black Master！

- SC
Asia Miles 簡稱 AM：＄4／里
要求：240K 年薪／60K 資產開 SC 户口
＃大專生可以資產形式出卡

- BEA
Flyer World：＄5／里
繳費、AAVS＄8／里
要求：240K 年薪

［必讀］BEA 白金 Visa／Master／銀聯／JCB 要求 40,000 年薪，適合學生以兼職糧單出卡！

- 大新
One+ : 無上限 1% 現金回贈 (無腦唔想煩適用)
＃接受大專生申請
BA（英國航空白金卡）：儲 Avios ＄6／里

＊注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。
＊切勿再問信用卡年費！
如未能豁免年費請果斷 Cut 卡！
*注: 學生卡LIMIT 只有10k

想問下比大貓拒絕左白金 即刻再申請過係唔係好不智..
手上有佢既金卡.. 見你地話佢無標準亂黎

咁撚仆街 簽6000先400 鬼簽佢咩
佢星期六話收到我申請
仲未通知成唔成功

得金卡嗰400獎賞錢
係冇得拎白金800

最陰毒嘅係有日去分行開儲蓄戶口
幫我一齊申請埋個運籌白金卡
當時冇留意白金visa啲條款
亦都未申請過白金visa

之後拖住運籌白金卡啲文件一直未交
最後白金visa出咗之後隔多個禮拜出埋運籌白金卡

到而家都未知有冇白金visa嗰800
都唔知信唔信熱線啲人好

想問下出dbs定sc果張卡好?

另外想問下恆生enjoy卡係咪垃圾都廢事出?

Enjoy 卡好多優惠

新post lm

中銀信用卡8月中申請，今日都仲未有 點解可以咁耐？

打上cs問下status

係好用既就唔會無人討論啦

Hkcard 同 連登隻字不提就知

當然你有權覺得佢好用既

回返問問題果位巴打，你係儲里數架啦？應該唔會考慮恆生呀？

惠康指定日子92折, 已經勁過hsbc vs 9x
我諗只係連登仔唔洗去超市買野

七仔嗰種喺 IGC
唔好買錯

citi張八達通 抵唔抵玩

岩岩沙田巴士站見到CITI街霸 即時打去CUT返早2日個申請 即場開多次拎個GIP走

超市 長期 有唔同信用卡既promo
睇唔同人習慣啦
我一般都存埋一次過買 因為多數都係500先有得減

依加百佳HSBC PROMO 係碌500蚊 送80蚊現金卷
即係比500蚊買到580蚊野 唔計HSBC既積分 依到已經86折
所以你話92折有冇用 我就覺得無用
但唔排除你會係佢既指定日子 落去買一百幾十蚊野既 再平到十幾蚊既

好似無得免年費,硬食2k5

pm 係premiermiles
收年費個張係prestige

見你哋話大貓批卡冇標準，咁係咪冇儲蓄戶口，就咁上網申請都得？想開白金卡試下

試下又唔收錢既

噢,我誤會左 多謝指教

citi 張卡係幾型,不過可惜係計Avios

你鐘意可以換返asia miles
citi 有13個哩數plan可以換 其中包括avios 同asiamiles

btw 我個人偏好avios 抵屌d
不過都係食完迎新擺低

收信話失敗 死死氣確認金咭算

買超市現金券唔好咩？

我都係，以為佢好嚴 用左張金卡幾個月後悔
想再開白金，話失敗...
已經每次簽都即晚找數...
想再試多次

啱啱收到citi rewards 信用卡
無糧單都批
想問係咪狗也不屌
年費難唔難waive

咁應該係邊買先係

我見收得93 94

頂盡都係95
咁樣食個400 hsbc 分分鐘倒蝕

迎新限期係咪由打電話確認開始計

應該係銀行批卡個陣計起

找得快 同批唔批卡有乜分別

最好有戶口，增多成功機會

DBS BLACK個迎新係咪有限期

其實有無諗過批唔批卡 同做緊咩公司有關

我呀媽諗住自己出恆生黎用姐，貪佢惠康萬寧果d有折
我自己就諗住出dbs/ sc, 咁我想問下呢兩張邊張好d?

有關係，借錢買樓都專業人士著數啲

上兩個星期先申請Hsbc 白金visa,仲等緊結果，但見到咁多巴打都係批金卡

屌,我真係世紀on9仔

平時消費 SCAM 都應該好過CITI PM 卡?
我考慮緊 開多張AE 定CITI 巴打可唔可以指教下

公司類型,出糧方式 呢兩樣最緊要

睇下邊間銀行，有啲銀行過冷河要一年

有戶口著數啲，btw 慢慢你就會明點解大貓係神經刀架喇

邊間銀行信用卡迎新禮品係無限期

所以我上個post都講咗sc am 果十幾萬里同dbs black果 78000要拎哂接近唔可能（先唔好講值唔值呢個問題）

Dbs black係兩個月內

SCAM無得輸啦
本地6蚊海外食飯網購4蚊
PM 本地8蚊 海外4蚊 但年年都做AVIOS多30% (AM+5%)
你計返 就係 本地6.15=1AVIOS 海外 3.08=1AVIOS
但如果本地出張大新BA 6蚊里 已經好過佢+30%個陣

所以呢 長用就麻麻地啦 間唔中去旅行無其他卡做緊PROMO可以用
佢送旅遊保(我睇中依樣先開) 但只限你本人(+你老婆仔女之類) 比較好既係用里數換完 用佢比稅都OK 唔似VI咁 如果我無理解錯既話

但點講都好 SCAM 個迎新屌打晒所有卡 10萬AM
不過迎新完我都放低左張SCAM了 平時無咩機會用到

PM個迎新只係15000AVIOS/AM/其他你想要既里數計劃

我AM 個迎新只係碌左兩萬蚊 好似蝕到入肉

旅遊保有無問過包啲咩？
AE Gold Charge 買機票都會送，問過唔係全保

簽唔到咁多

無問過 得閑自己上網睇先 但望過幾眼 個額唔高 有得加錢upgrade咁

不過有得送算好了 其他包旅保既卡 都要全數比機票錢先得 但存左哩數之後 又有幾可會真金白銀買機票

我都係 幾個月前 迎新最多好似係3萬哩 我碌左2萬多少少 碌唔到都無計

可以睇下 個官網到寫
都係個D 無包D咩 玩運動呀 恐襲之類
不過我平時去旅行都係求奇買銀行個D平價野

結果我都係上網 apply 咗 DBS Eminent Visa Platinum
申請到就買部 iPad Pro 10.5" 食迎新
其實呢張好唔好

想問下AE卡有冇得入定錢碌卡?想買部imac但係信用額得10k

細個開落個戶口 長期得100-200係度,
上年7月左右打黎叫我申請金咭 乜野收入證明都冇交過俾佢,就寄左張金卡我,
早兩個月佢又打黎話自動upgrade 張卡做白金visa,仲批左三皮俾我

因為屋企人會用 所以諗住買3000

Hsbc好快岀結果
你咁耐 打上去問啦

長遠計超市卷可能真係好過agc 起碼自己一定會用得著

再挑戰渣打am
13萬都唔批我就放棄了

而家惠康今個月3號、23號同下個月13號個Enjoy card 92折再搭星期五六日Visa mobile payment個promo
可以折上折
即係折前買滿300蚊減30蚊，再92折
折實$248.4，最盡83折
仲未計Enjoy dollar嗰兩蚊(好過冇)

不過除咗去惠康萬寧美心果啲聯營商戶買嘢($200有2蚊Enjoy dollar)之外，真心廢

尤其係Enjoy dollar一定要去返啲聯營商戶再拎返張本體出來先用到

我阿媽就係貪佢呢啲折同埋可以嘟卡就買到嘢方便先申請呢張卡

咁猴擒?

新客入幾十萬開戶仲俾埋入息證明都係得兩萬零限額

仲要隔兩個零禮拜先至話處理我份申請

再隔兩個零禮拜先至批卡

年薪150k都無 白金卡批左60k
咩戶口都無 但大公司做緊

個陣擺6萬就批了

sc am 擺錢申請既話有d 似大貓 , 唔知咩準則 , 見有d 巴打擺超過都唔批

中心icard好啲定萬事達白金卡好啲

中心

如果你問中銀我諗除咗張icard 之外其他中銀卡都蠟鴨

中信個張白金visa 學生 有5000pt 開唔開到?

想叫條女開 要部除塵蟎機

係啊 同一段時間有d巴打6萬7萬已經得
趕埋$0.5/miles 嘅尾閘

我都被sc reject 左
Cs 話幫我叫人review 多次個審批，唔知係咪真
打算聽日開戶擺埋錢入去
仲諗住街站度開會易啲批 年薪未夠

有無人知呢一兩日邊度有AE/CITI BANK 街站

垃圾money hero 有齊資料唔俾卷我

咩78000 我得5000元12倍

聽日有 沙田站 巴士個到

曬氣啦 5000之後個d 5蚊哩 佢咁都當迎新

我都試過,正仆街嚟

我寧願賺少200都會係官網直接開
好似好撚煩 又要email d野比佢 又要等 又乜又柒咁

citi 定ae?

thank bro

citi

ae暫時唔多覺有

HSBC啲迎新TnC係難搵啲嘅

開運籌戶口申請信用卡簽$2000拎$100獎賞錢係計嘅

開新卡簽$6000拎$800/$400獎賞錢有可能唔計嘅

打上問好似係答我睇番你張卡係咪儲值卡，如果係儲值卡就唔計
答完等好無答

你驚就自己打上去問

其實我岩岩都睇左tnc
gift card 現金卷 應該唔當儲值卡掛

迎新唔賺，上網申請，街霸都懶得搵

有無同路人

你申請乜卡

噚晚先上網申請 DBS Eminent Visa Platinum，希望唔會後悔
本來想開大貓白金，不過冇戶口，神經刀搏唔過

試吓有咩問題？有咩要博？博唔到會點

citi reward
一皮野回800惠康卷
但無野要買

有既
10月尾人人都有野買

咁蝕底 老虎蟹都拎左先

我上次都無拎迎新,諗多陣覺得自己笨柒左

有時啲卡唔洗簽都有幾百蚊袋，
嗰類卡我係唔介意無迎新

有iphone買就賺到, 無就算

上次開左張HSBC VS 無迎新 蝕到入肉

有d卡係長期用, 我反而唔太在意迎新

點解會無 上期開左白金 應該有個gip爽下

迎新要Online 先有

講清楚小小 佢個8舊要online 申請先有,因為我懶有性格 走去填表

唔想儲里數，又唔想現金回贈
有冇邊張好

WEWA

咁你想要咩

想搵張長用 有冇咩好介紹 年薪 20K 左右
邊張多d 著數 上網買野比較多

係咪有d儲分換野咁架
依類抵唔抵玩

呢類真心最硬膠 不過好過無咁解

Dbs 批卡算快果隻，我估正常apply到收卡唔過兩星期

我想買 iPad Pro 賺迎新嘛，我計過如果佢出金卡俾我，賺迎新會少過 DBS

通常頭兩日，上網 check 批核情況係咪會冇 data？

因為少時間去旅行，機票又有時可以執平飛
現金回贈感覺上好少，做唔到d咩

強巴收到信拎喼未？
八月尾先簽夠，官網話九月開始派信，我估我應該最後一水，仲未收到信

你預三四個工作天之後先會見到有record

如果你揀儲分咁計要留意返邊啲卡積分有限期

未 依加打去問下

好的，thx
大貓白金三個月後試
因為一、兩年前試過上網申請金卡，佢打咗幾次電話嚟都唔得閒聽，我打去熱線又唔知冇信用卡點搵 CS，結果 rejected
後尾先知原來叫我入信用卡號碼之後隔幾秒可以有捷徑直接搵 CS

有冇推介

未開始派信

Dbs$無限期，實用就大貓帛金，不過得兩年有效期

年薪20k 應該無卡批到比你

有冇人申請/用過安信EarnMORE白金卡？
見到佢寫明要年費800蚊淆淆哋；

你有無睇個post 個 topic同埋#1

sor

換禮物既話 我覺得hsbc 唔錯 我未換過 但睇過下d野
換個個價係無揾笨柒 同真係平d既
但d野就好多比較舊款

dbs係指邊張?
另外boc icard抵唔抵玩?

唉屌 如果收你年費你咪cut柒左佢囉 唔係好難姐

換禮品黎講 icard換戲飛都抵玩

25000分有2張飛 換過幾次

AE 白金又可以入新lounge

icard d 分有冇限期??

如果唔係成日買野 用里數卡係咪冇乜著數

2年

要7800個張先得
其實有得e張卡 旅行坐business都好平常啦 洗乜要佢個lounge

7800嗰張
1980應該唔得

一陣用左 張白金信用卡行入去就得啖笑

不過我估實有人會咁做

一定有啦 香港人咁貪小便宜
攞張白金credit
同國泰卡行入去比人趕個d 諗起都鄧佢地老尷

正因為個個咁有錢，更唔應該放棄入去嘅機會

放棄 點解我sc am卡放13萬都唔批

7800真係太貴
雖然有我都想入去
可惜我得白金credit card食美心

今期ipx多人開 唔休無生意做掛

老老實實 正常打工仔 10個有9個都係候機室都係去環亞,其他個d 真係比較高要求

但環亞個個真係重雜過公廁 所以都係買支水加包薯片係出邊等好過

有無check 過自己Tu 係乜分?

實有人咁即時 apply

環亞個魚蛋粉算幾好食

B，3468

為左食個迎新 我等左成個月都未買notebook

你申請渣打 之前 有無用其他信貸產品?

會唔會考慮去海港城R街霸填咗form先，我上次去書展寫完form,入咗80k就秒寄比我

我係地鐵站搵街霸搞，入82k等左2星期收decline信，再入到130k都係decline
會唔會係幫我嗰個唔識搞 見有巴打落分行搞70k都得

有DBS cv & black world
(學生)

wewa卡10月1改左 3個指定類別先有得抽獎？

我就覺得搵街霸 好似比較好,佢地每張都有錢,我諗應該會進取D
純鳩UP

你夠唔夠年薪？

我仲搵嗰個街霸開埋出糧户口添
我記得書展嗰陣有個街霸話我2樣都開會有額外現金回贈嗰d，但嗰時無開到

學生，無收入證明 夠嘅話就唔用資產

普通無左？

現金透支都係其一

屌 變左垃圾卡

你預咗佢總有一日會完，其實幾抵用

利申：有卡但係雪咗等cut

我估未必關tu 事，我今年三月出卡果陣tu 係 G

不過我渣打出糧

終於見到處理中

我想問用匯豐白金卡交保費計唔計落個6000蚊簽帳要求到？

開唔開張財仔安信卡好
今日有街霸 開卡即場送gip

已有one+
係驚佢成日打黎/賣我資料
安信

一年聽唔到兩次，中銀citi平均兩個月聽一次

Btw 唔申請最安全

屌
中銀citi 都冇開到
諗多陣先
岩岩check左上網apply都有 200cash refund + 100 超市卷
我諗同買個gip差唔多

之前$400以上簽乜都得 就抵
而家要指定先有 仲要禮物好似雞左

真係sure 銀行打黎既 我只收過hsbc 1次

Eye card用apple pay比錢有無5倍分？

你入到 Apple Pay 先算

白金入得果張唔係要等佢invite先有,好似無得自己申請

另外想問 TU C grade 會唔會難批啲

唔會

我第二日就見到record，第四日就批左

係呀

希望我都係
我驚我有條 loan + 兩條信用卡分期，佢唔批

可以自己申請
1m年薪
2.5m cash
5m流動資產
12m不動產

有其一就得

總信貸使用率高唔高？

點樣計法？

有張少用既卡上期千幾蚊找漏左 罰兩三百唔係問題，但咁耐都未試過遲還錢
對評級係咪好大影響？打去card center解釋/ cut card有冇得搞

吓，係打上去要求waive左個charge架wor...

有無用過免費check tu 個app 花肥果個

有啊

入裡有個信貸額使用百份比

試過遲找 AE 卡數，TU 由 B 跌到 E
打上 AE 希望佢 waive charge，過多幾日 TU 變返 B

呢個？唔知佢點計法，得 20%

咪就係越低越好，20% 在於銀行批卡部黎講唔知算高定算低，我剩係知環聯叫人保持低使用率會好啲

佢好似淨係計咗我三張信用卡，我計過三張卡 limit 加埋就係 $121,000，冇計到條貸款

指定類別4%重有
都有少少用嘅

你地個個都用免費Check 我之前戇鳩鳩走去比錢

俾錢果個detail d 既，自己覺得值就得

我年收入廿幾萬，但冇開sc戶口
申請緊，希望申請到

渣打唔算批得緊，你差咁少應該無問題啦

其實都唔Detail ,例如我棍知我d 電視機,洗衣機 供左幾多期 差幾多期供完,都睇唔到,得條大數

想知都係要打返上信用卡中心度

唉屌
我早兩日申請左渣打張銀聯卡諗住遲D去日本用
之後先發覺張AM卡迎新好吸引
今日張銀聯卡就批左無得改
有無辦法食到AM個迎新呀

你睇返 statement，再逐條分期整個 excel 表囉

申請時間差幾多，差得唔多可以試下打上cs話轉

我申請sc am之外都申請咗行政白金，後尾打去轉做要sc am既迎新

正確應該係環聯未必知你同商戶之間點玩法分期，所以就剩係得條大數

就係岩岩批左, cs話唔俾轉屌

試下即刻CUT左佢 睇下CS會唔會幫你轉

試下同佢講話當時其實兩張一齊開,問佢點解只係批左銀聯 睇下拆唔拆到,如果唔係真係蝕到入肉

原來我打錯字，我講多次

我既情況係先apply 行政白金批咗，再apply sc am，之後先打上去轉，我個case都轉到，如果你兩張卡申請時間差唔多，照計應該都無問題喎

咁都得! 咁我真係要打上去問多次
你嗰次點講記唔記得呀?

詳細唔記得，都成二三月既事，大概係話我願意放棄行政白金果個迎新（當時係喼加上我已經碌夠數食迎新）換做sc am既迎新，個cs姐姐俾我聽咗陣音樂，跟住就話無問題，不過碌咗果條數就唔當sc an d里數囉（我都無幻想佢會咁轉埋）

東亞特選 好過冇

如果唔得唯有兩張卡即刻取消/終止申請，等一年過冷河。

DBS$
有無得睇來自邊D簽帳?

係收過一次特選 渣打 仲要係就完先收到
咩東亞 hsbc 一次都無 屌

係咪揀唔收推廣Email就冇份？

係，改翻想收推廣就要去分行填表

成撚日都收到廣告email
間中有信 叫我借錢

借錢應該另一個部門？
HSBC 好積極叫我借錢，而且啲息唔貴

HSBC 錢就冇叫借，但係 mpf department 好撚煩
兩個月就有 call

咁又未試過叫我借錢
東亞 email 唔算密嗱
中銀個啲三日唔埋兩日就 email + SMS 夾攻你

所以講真唔係幫安信aeon果啲講好說話，根本銀行問借唔借仲多過佢地兩間

同意 恆生 多到仆街

想問下各位巴打少少意見：
我有穩定收入（30K／Month），但無正職，無入息證明
想申請SCAM，係咪只可以開渣打戶口去申請卡？

另外想問，因工作需要，需要好多信用額，現手持交通銀聯 （150K），Aeon （60K），DBS （80K），Citi（70K），BEA （20K），想問下有咩銀行會手鬆批多少少額

最後想知道係我而家情況，我想申請多幾張東亞卡（有特別用途），但東亞一定要有入息證明，稅單先會批，可以點做？唔該各位巴打

無糧單無稅單？咁你可以用資產申請既

Btw ae應該算係幾鬆既銀行之一，你用唔用到就唔知喇

9月中寄信申請icard，尋日收到信可以去拎

Dbs 子華卡1/10-31/12 食肆簽賬有3%回贈
計落係咪仲高過hsbc 白金？
Hsbc 白金 奬賞錢放哂去食肆都係得2.x%

有無巴試過係唔夠月薪同資產去申請大貓既VS而成功既?

點睇dbs eminent card? 見有1%本地消費 2%外幣消費好似幾好喎

想問1%本地 2%海外有幾好

1%本地應該無邊張卡做唔到
2%海外 你求奇開張最低級既銀聯唔收海外簽帳手續費已經係返到

唔係賣得廣告多就係好既

唔洗諗喇

想辦法諗掂點樣有六十萬資產啦，mpf都計

邊到講

點解唔通知我既屌

銀聯唔係個個地方收嘛 歐洲大把地方唔收
不過唔知佢2%海外回贈包唔包埋網上外幣消費

無咁大個頭。。。。。下一句你自己打埋佢

又唔怪得佢

好多萬幾元既MK仔都批

要怪就怪HSBC無統一標準

不過社會就係咁架啦

係啊，百冇，因為係自己開網店，轆卡買貨去放，所以乜都冇，得資產

一陣去問下，唔該巴打

一係資產，一係每月簽賬夠多，無其他可能性

上dbs omni 登記推廣就有
我本身食緊張卡既現有客戶迎新，頭4000 5%回贈
而家加埋呢個3%食肆回贈
簽哂落食肆有8%

可以試下AE?

食完個迎新，3%都幾好，除非其他卡都出promo

我一陣去試下，知唔知邊頭有AE嘅promotion counter唔該巴打

其實咁問係因為個fd 好明顯無60 萬資產都upgrade左比佢，而家上黎都係諗住睇下有無其他巴都係咁者

咁可能人地用白金用得耐呢

［必讀］＃大專生 DBS 出卡法
學生要出 DBS Black Master 必先申請 Compass Visa，收到卡後登入 E-Banking 內申請。唔洗過冷河，一收到 CV 可以立即申請 Black Master！

想問下各位巴打：
我Login左E-Banking，見到 Black AE 都可以申請，但學生係咪唔會批AE，只會批Master？定係全部都會批
唔該各位巴打

渣打出糧果張行政人員白金都係2%海外。

唔關事，白金仲未變公廁咭時已經有，十二年用戶又係用佢做出糧

搞左一年都唔批，最後都係搬夠資產三日就出咭

所以唔洗膠等，因為無得等同無野可以做到，只有等運到

同埋都唔想 HSBC VS 變成mk公廁咭

無咁大個頭<----我係讚成的

銀聯雖然冇手續費但匯率差啲
而簽外幣由其係上網買野最易中伏就係DBS

你想要多啲limit 喎，申請多呢兩張無用，因為dbs係share limit，即係共用信貸額

明白，但都想整張里數卡，因為轆Compass無乜著數，
而AE係工作上有特別用途，所以申請到一張就多一張
有無巴打有經驗係Compass上AE Black 唔該各位巴打

想問下系統初步審批姐係點 ？
系統初步審批ok嘅就直接出卡
唔ok就再等人手再批 ？

銀行出嘅 AE 好多時都玩唔到 AE 嘅優惠
(e.g. 優先搶購、Vango 買 $30 減 $5...)

而且大學生都開到 AE，直接搵街站就可以

好，Thanks

中咩伏 願聞其詳

DCC唔計分

唔知點解你會咁理解
不如你禁入去試一次 你就明

dbs black AE 某程度上仲係一張神卡
玩CX london first class

講緊Payme?

打算遲d 申請sc am

Eye card 定 icard 好？

想問下渣打白金卡同 Manhatten 白金卡而家其實有咩分別？
另外申咗 Citi rewards 後, 係咪可以咁
enjoy card - 上網／電話費／超市外用
rewards - 只係 上網／電話費／超市外用 ?

同埋心思思想要轉銀行去渣打攞埋佢張行政人員卡, 究竟 enjoy 好用定 行政人員卡 好用? 如果 enjoy 好 d, 會留番喺恆生

有冇手足用緊android pay?其實除左所謂既方便之外,仲有冇其他優惠

宜家每班機只放有1個F位
如果接受到自己一個去/同伴唔同機/同伴坐J 都可以

DBS AE叫做好少少
之前AE individual merchants 100減20
DBS玩得 SCB冇得玩

同埋學生compass 上black amex係可以 冇問題 同blk mc一樣

supposedly share credit
tu應該影響唔大

CX 都咁少
咁其他好似qatar咪屎都冇？
講真儲到business class都唔爭在儲埋first
但係又要我成年前book定，又要得一個半個位
玩野咩

有無人玩oepay?
我用開iphone想買部機返泥玩

新iphone係咪開放nfc
就換機唔想買

你覺得八仔公司想更新個app多啲定係想你買佢舊野多啲 等到2046

每張信用卡 可以為一張八達通增值
依樣野最多可以用3間唔同銀行既卡各做1次
(有錯請指正)

至於幫家人增值個限制就唔記得

btw 洗唔洗玩咁多張

強巴打你多里數到要清就梗係唔洗用呢啲方法啦

我都有玩一張 純粹for oepay
自己用黎坐車個張 用緊hsbc 250蚊回一蚊 但懶得轉會 仲記得搞完無幾日 hsbc就出d咩 增500送50/100

如果sc, bea果d asia mile卡，主卡外出多張附屬卡比親人， 張附屬卡可唔可以link落佢自己果個asia mile??

240K
但唔想要miles有無其他推介

EPS

八達通啦

八達通日日賞

無架啦~~ 雪一年cut

你用邊張卡玩
我見人話渣打卡oepay唔計
我諗住增500轉走499仲有一蚊自己坐車用算
有無簡單少少玩法

我都見果陣promote
但無hsbc卡

唔明？
因為我見人話渣打1%張卡用oepay增值唔計回贈

唔洗理 照玩

I like ur answer

咩499啊 自己坐車
忘記左佢 其它卡點玩就點玩

(懶得解釋 )

Hahaa明白

9成reject左

懶有性格

無問題既，正如我唔想經小屍，moneyhero果啲申請一樣

打字同寫字分別

第1次係香港用信用卡
想問topup payme算唔算合資格簽帳? 用緊citi cashback
thanks

HSBC 張 VS 我都唔明大貓點解批比我

銀行送既都唔要
你經小斯個d係比佢賺你先唔經姐
佢依加係 銀行比錢佢賺佢唔要

不要再說了
隔左咁多個Post 先拎返出嚟講

BTW:唔鐘意小屍/hkcard/moneyhero-所有好似麻雀館要靠抽水先 生存到既渠道

我都唔鐘意經個d 多1/200 現金券 又要等佢批 又要email 仲要佢賺多d 唔稀罕

sc am同bea flyer world
就咁比大家揀會點揀?
計晒速新同之後用

真係reject左 但年薪合佢資格，無借過錢都無遲交過卡數 無佢account only

試下過一個月再申請 就會批

hsbc真係好on9

Hsbc卡回贈好咩？
我覺得佢同恆生卡都好廢

scam 迎新差太遠

之後用既話 我2張都唔常用 要比較既話就一定係flyer
flyer好處係 當係無任何特別優惠之下 本地應該最抵係佢 同繳費8蚊哩 取代唔到

scam 飲食網購海外比較好 4蚊哩 但有好多卡可以取代到 同好過佢

我覺得識玩可以屌打市面上所有卡

點玩法？
我無乜留意其他卡，我主力玩cash back

hsbc 玩英航換機票 可以做到1.x=1哩

C兄，要有Premier Account先可以玩英航㗎喎。

係 但有得玩既話 真係屌打曬其它同級別既卡

唔想草mile

其實就咁vs 張卡都已經唔差,無自選 大約6.2一里
有自選x5 就2.78 一里 ,我覺得都ok 啦當然有premier戶口,重更加好

其實scam係咪除左迎新其他都好一般?

我岩岩去咗開渣打出糧戶口順手申請埋 AM 卡
我想問下渣打張提款卡係咪得藍白色底一隻可以揀
就算我係開 priority 都係同一隻卡？張提款卡真係好柒

普通膠面
圖像素十分之低

不過我個人覺得冇所謂
有自己整嘅咭幾特別

張個提款戶口放埋落信用卡咪得

唔差架 但唔係最好
如果你無咩更好既卡 食飯 海外 用曬佢都唔差

有marvel卡 我開左marvel卡

睇下咩簽帳

除非其他咭有推廣
否則食飯都簽呢張

我海外就用hsbc vs自主賞世界
普通本地簽帳就flyer

我果張係Eric Kwok

Btw link落信用卡度實際啲

你地有幾多張卡？
我現家主力係中信motion+dbs emient
其他卡有安信1%、渣打1%、東亞3%網上果張再加建行
現家又apple pay又payme,wechat，張月結單好複雜

唔出國真係完全無問題，一張卡最方便

而家係咪無咗右邊個張？
如果無嘅真係唯有係張信用卡到 link 埋個提款卡算
張卡真係好柒 拎出街都眼怨

得渣打先係咁定其他bank d卡都可以?

卡柒都還好，重點係渣打atm慢撚到燥

一直都有得申請 1m年薪/2.5m cash

我果頭無渣打機，加上本身有中銀，成幾年無扲過張卡出街

富者愈富

又一個以為一定要去返發卡銀行先拎到錢既人

所有銀通機都拎到錢架喎

HSBC 專做大戶生意
啲窮人就亂9咁玩你

銀行不嬲係最仆街

戶口無錢重要扣鳩你手續費
到你戶口有錢,就爭鳩住係咁Call借唔借錢

係wo 但都係無寫有咩要求
開卡送70萬分 加2000君悅食飯額

唔夠回本
張卡d條款 好似好多都無show出黎? 佢d咩購物旅游保都唔講細節

啱啱申請左citi cash back，諗住係豐澤買2部iphone 就有得回贈2000，係咪都ok

一早知啦，但你要入錢就唔係甘講

Max唔係1500咩

個到四萬六 miles 都還可以？ AE 白金卡 唔知重有無派credit

想問新嘅年薪要求喺咩？ 好似無講

無講都唔洗留咁多次言呀

唔好意思 用app按咗幾次

有戶口既用 ebanking 轉 , 無既就pps , 有幾何要用入錢機 ... 你講入支票果d就另計

再講渣打機唔難搵啦 , 對比起citi , 大新 甚至乎其他支資細行

我知有
依張7800
無理由攞張貴取代張平

btw 美心個到 我係張白金卡個頁直頭揾唔到有寫

我比較想知d 詳細條款邊到睇到

4萬6miles加2000君悅 但7800蚊wo
影張相影住自己入centurion lounge
擺ig打個飛機唔值 千幾兩千蚊掛
不過如果d優惠同保障用得到 都還好 但揾極都無d條款

豐澤而家買滿10000 回500

有冇巴打試過喺android pay俾錢嘅時侯
部卡機顯示“請選擇一張卡”？

批咗呀

我住粉嶺一部機都無，想喊
渣打我貪佢出糧戶口同1%卡，唔係老早cut

我之前申請佢話我入息唔到唔批
最後要我用存款大佢

但係我入息都唔夠

白金乍喎

你有股票戶口/銀行戶口一個有十幾萬就可以補份證明大佢

撚狗咁撚

即係 Clear 果張？

家母之前用an機拍惠康果款感應器
拍落去係直接出不接受 請使用其他卡片
但拍萬寧果款就得
而家轉用iPhone 就咩機都拍到

渣打機唯一好處係出啲錢比較新淨

試過係hsbc 分行攞d人仔 攞去大眾做定期 話唔收 唔知花撚左定係 裂左

我入息唔夠佢年薪 minimum $15 萬都批

無聊睇左信人評級係A

有咩用 唔夠月薪唔夠存款咪又係唔會批, 我都好想要hsbc vs

但年薪得300k

唔係話無用，不過肯定係影響最細果樣因素

唔批咪用住帛金等邀請囉

銀行收外幣驗完會印印仔，可能有印仔佢地唔想收

我張hsbc白金 張卡收左成個星期 都未收到個密碼

係喎 屋企人張附屬白金
成個月都冇收到密碼

A

咩係大法

儲齊唔同銀行既白金卡然後同街霸開卡

應該唔得，呢張係charge card,唔係信用卡

冇交過入息都批
學生証夠哂
利申 compass 上eminent +black amex

就快要開埋black master
因為遲D eminent DBS$轉里數手續費冇上限
玩唔到payme oepay
但係問題係宜家AAVS係連去eminent
可唔可以遲D出佐black master轉過去
有冇人知道

qatar J availability wide open arh
係得CX europe F先咁
不過國航都冇得換qatar

講緊其他airline既first class

hsbc做乜鳩

有個朋友戶口乾晒，爭hsbc唔少卡數，打黎叫佢升vs

係呀
black amex 同eminent都係ebanking 到apply
仲要一日秒批

係喎 都係師兄心水清

不過我玩國航
AAVS都要8蚊一里 唔抵
正常本地就4蚊一里 eminent玩完之後都要轉
payme就諗緊轉玩ccb eye

國航 今年4月前開ac 先可以換到機票 之後就要坐夠4次(好似係4次)先得
之前都諗住搞 但轉唔切d哩數入去開ac

食正水尾
3月底入佐係中銀過佐幾千里

其實如果佢唔半落閘
加埋d bleggars狂出referral posts加持
遲早比人玩到串哂攬炒
宜家已經夠哂難換
長假例冇位

你就正 個陣上網睇到 知個陣已經趕唔切

唔緊要既 又唔係落哂閘
下次搭國航去一轉北海道2000蚊有找
就有4程啦

為左省錢 有得換我都儘量用哩數換 唔會用錢買

eye payme 好似有得$3/AM
每個月icard 1112加icard 3888
密食當三番

其實呢個係睇下巴打為佐坐F去歐遊可以去到幾盡

大把人想開開唔到wo

呢張有咩好 年費成皮野

主要係威囉 難開囉
7800年費
張野係有好多好處既
全年旅保 唔洗用佢碌都有
70萬分=46666里
2000君悅食飯額
美心半價
入AE LOUNGE
一堆酒店高級會員
等等

渣打得100
早幾個月email左比佢，個客服話太多mail收唔到，叫我再比佢等年尾先出coupon

想岀張卡買2部iphone8+ 食迎新
現金回贈邊張會好啲

現金回贈迎新應該係citi cash back 比較好

第一，二個月已經要收 apply 請三思

宜排有邊張卡有20吋Gip攞🙏🏻

citi街霸開卡送20吋gip

其實聽講最後張卡唔批會追收返個gip既錢？有無巴打知係唔係咁

好似係交齊資料 唔批都會送 唔收返錢 唔sure

啲fd係街站申請citi大專信用卡永久免年費，想知上網申請係咪都一樣

通報一聲，大圍站對出 手撕雞腸粉果度有citi街站

邊張大專卡 你想免年費會免唔到

好似無入息要求

當佢唔洗你俾入息証明，你會唔會交年費先？

無寫姐

潛規則應該係 1m年薪/2.5m cash/5m流動資產/12m不動產 其一就得

但佢無啦啦改做可以網上申請 我覺得唔夠都可以博下

我諗緊博唔博下依張好
因為我都開硬1980個張食美心 而今期1980個迎新又好垃圾
但7800又真係好撚貴

開啦巴打,7k8 型一年有著數

Ps: 出唔起7800,再加上唔合資格

張白金信用卡11月夠期 到時揾街霸睇睇開白金信用有無好offer 無再諗佢
我條女上年開白金信用 頭3萬 一蚊15分 依加一蚊5分

過咗迎新唔係1蚊1分咩

上面係講緊迎新(白金信用卡)
上年既迎新係 頭3萬 1蚊15分
依加做緊既迎新係 頭20萬 一蚊5分
過左迎新就1蚊1分 如果JOIN左加倍加賞就1蚊2分 (要240蚊)

如果加倍咪1蚊6分？

大學雞無知一問
東亞學生信用卡找卡數可以係咩atm存款
次次都去勁遠

關鍵字：「東亞銀行及銀通自動櫃員機」

想食迎新，暫時係咪dbs eminent最好
ps 年薪唔夠200K

想問下
自動增值既話 scam 定eminent 好
想玩埋oe pay 每月5000

我見scam 由上年起oepay 無分，但oepay 唔係玩自動增值咋咩？佢點樣block 到

用pps 唔得咩？

有分

其實呢個世界有樣野叫繳費靈 pps

屯門邊度有citi街霸

如果用來儲分換回贈 渣滓master鈦金卡好唔好用?

hkcard有人講 520k年薪就開到ae白金 個要求抵左成半

我自己個人覺得sc除左am之外 包括張vi在內全部都係垃圾

銀通經已係答案
除非你係用恆生或者HSBC

開到都無用,未見官先打八十

硬食7800,再加上佢張卡既offer 又唔係個個岩

重點係 AE 好多地方唔收 (高級既地方另計)

收到左sc am 但點連個asia mile 戶口落去

自動連左，你申請個陣已經要你填ac no

Thanks haha

張卡應該直頭有埋你個Asia Miles account number

我想知如果張卡上面無咗am a/c 會係咩樣

直接Reject , 唔會開到卡

想問下巴打張eminent係VS定platinum？

dbs black card 同埋bea flyer d里數係咪可以換禮品都得?

無AM AC 得個名,就係呢個樣

巴打申請幾耐先到手？申請佐一星期無聲氣

同問
有無得查批核情況？

打上去cs 查

我之前搵街霸 申請,都差唔多整左3個星期,我就直接搵個個人問佢

DBS Omni點樣轉account
我已經登出咗佢都咬住個帳戶 唔比我轉

你講轉戶口定轉卡？

我之前用我部手機個app登入咗我屋企人個DBS omni ac
而家想登入返我自己個DBS omni ac

但係我登出咗之後 唔知邊度可以登入返我自己個ac

Del app再裝

咁戇鳩
即係一部手機只可以登入一個account?

點先可以申請到咁概卡？

終於收到張 Eminent，登記埋八達通 AAVS，OMNI 又開埋，仲有冇其他嘢要登記？

問多樣 我申請咗cv 但係填form嗰陣無申請埋DBS bank account
如果想出張black係咪要去分行申請返先得

default 好似係幫你申請 back account，你唔想要先tick格仔

係呀屌 嗰陣無留意錯手tick咗唔申請銀行戶口

嗰個都係online bank account 嚟姐
應該可以再開返？

講完唔好屌我

開多張附屬卡

想問下無收入但有50萬cash
開戶既去邊間好？
睇中citi/HSBC
都係想儲下里數用下lounge
90%都係海外簽賬

放HSBC搏佢鬆手批VS 之後放哂海外消費
入lounge可以用AECX

其實我係u grad用開恆生enjoy 但好似無乜so
之後會係外國做野
想申請定張旁身
同埋海外收入佢係點計

現有中銀platinum master 開戶逼我開既 想cut
恆生platinum 大學開既 最常用
仲有張附屬卡

是咁的
我早排開左恆生信用卡
今日咪諗住用恆生ac過定8k落信用卡
咁我就用e-banking過左數啦
之後發覺提款卡筆錢就扣左
信用卡就無多番
係咪假期所以要等到星期一先跳番筆錢出黎?

要等幾日先會係信用卡show到筆錢
通常1-2個working days

想問下巴打等左幾耐先批

9 月 30 號凌晨上網申請，10 月 4 號下晝批咗，今日寄到嚟，4 倍月薪 credit

推po

我都申請左 頭先諗住check下搞成點 入完啲資料個網話未能辦理閣下的指示

之前巴打話要等兩、三日，先會見到「處理中」

間中上網買野訂機票咁，諗緊icard or eye
本身有中銀卡無得食迎新
中信應該簽唔夠
Eye 迎新要搭張八達通

求指點

有冇人倒轉頭申請咗 Eminent 至申請 CV？

其實應該有一張其餘幾張都會批，不論次序

Eminent vs 版都得？

之前有巴打話收到張白金，打上去cs就轉到做vs，不過我就覺得無咩關係，反正回贈一鳩樣

Btw 舊客再apply已經無迎新，佢批俾你都唔出奇

i-card 每月得頭 $1,111.12 有 10X
買機票應該好快爆

eye card 買機票都有 7X
但優惠對比起中銀就少好多
(依加有 Vango $30 -$15, 網上 $500+ 額外 9X, 百老滙回贈等等)

想問下邊度有AE街霸，九龍／香港區，唔該各位巴打

我係eminent > black > compass
無難度啦，用同一個credit的

原來係咁

想問下淨係要現金回贈同食野優惠唔儲里數既話，一張dbs eminent加張enjoy卡夠唔夠用？

大貓vs

個個都大貓vs，唔通個個都申請到大貓vs咩

睇黎hsbc真係唔收我換哩數個300蚊 過左2個月都未見到條數

大家出街帶幾多張卡
我除左網上買嘢個兩張放屋企之外其餘擺晒落銀包
個銀包厚到仆街

打算買個防rfid 盒仔 / 銀包仔袋哂佢

Icbc 張vs同銀聯瑞士鑽石卡組合係咪學生都申請得？

我諗夠資產既咩卡都申請到既，段估你係學生唔會用收入申請掛

如果18歲但仲讀緊中學冇固定收入嘅人係咪唔可以申請任何信用卡？ 如果屋企人會俾零用錢/自己會返pt又點計？？

細佬問起都唔撚知可以點答

18歲應該可以申請 但我諗好難批 市面上既學生卡好似係for大專only
收入/資產夠就會批 零用應該就難d

糧單 / 資產 / 大學學生証（呢樣我唔熟）

你有邊樣就俾邊樣，屋企零用錢除非你唔用擺咗舊響度俾銀行睇，否則無銀行你有幾多錢零用一個月，反而pt有糧單批到卡既機會仲大過零用錢

想問icard頭$1111.12有無限要簽乜先有10x？

有 你GOOGLE 打 ICARD 10X 就搵到

網上 同其他係分別計2個1111
即係TOTAL 係有2222

冇咁高年薪 仲有冇咩好推介

感激 因為我見啲分好奇怪 計極都錯

感激
因為佢而家想唔返pt又想申請張卡拎嚟平時睇戲買嘢去旅行

HASE enJoy debit card

有戶口就開到

一係就TNG
Google 下大把方法啦啦

未讀大學咪直接叫屋企人放啲錢入佢銀行
用資產申請最簡單

連柒三次 覆緊上面個巴打

1980啦
如果食得多美心或者睇得多戲 其實都ok既

但我想知而加係咪咩人都申請得7800 白金卡？
我上官網見佢無講咩入息/資產要求 又可以禁入去填form 申請

有人500k 左右申請批左
其實對比返佢張金卡 應該要400k 左右先有機會申請到

part time 就係

準備變公廁卡

年費咁撚貴
除左威啲真係諗唔到有咩用

東亞用資產申請原來要六個月好彩有拎多幾個月去申請

Sc Am 交電話費計唔計分

我試過攞1個月 成功批左

上個月開始做野，想申請新既信用卡取代學生信用卡，等張boc icard同銀聯雙幣批 我再申請其他。

如果本身有果間銀行既信用卡，係咪會易批另一張？我知DBS同BOC會。

依家有DBS CV, Citi Clear, bea ititanium
打算:
Bea Flyer 交雜費, 八達通
網上買野: eye card / Citi clear定係銀聯卡好？ 銀聯卡無咁多優惠但免手續費，eye, clear 1.95%手續費 2%回贈，計落差唔多咁
年薪200k，請問邊張好啲

Bea flyer 你咁樣申請好似無迎新，同埋東亞執得幾正，你有心理可能唔批，不過可以一試

Sc am 交乜費都唔會有里數

試下無壞既 我睇過 一年內cut卡有d都無迎新 所以我都唔預食到迎新 純粹儲下里數 反正呢排無咩大額支出
咁請問網上購物用開邊張？我除左雜費，最大出支係網上購物，所以想揀張好用啲既

每個月用緊佢黎交人仔電話費有4蚊里喎

你會唔會計錯，寫明無
自動轉帳可能有但應該無$3咁抵

上網交電話費應該係計數架wo
電話費豆唔係公家野
應該算零售?

你去門市用卡比就有可能當零售

中銀icard
網上零售交易10倍簽賬積分獎賞

係每個月出分定係 31/12之後先出??

指定簽賬類別交易10倍簽賬積分獎賞 我知係簽完既下個月

但網上零售交易10倍簽賬積分獎賞 T&C 冇寫幾時比

正路應該Autopay都計...

係 但網上比，渣打先係4蚊啊ma

我諗電話費ed唔當係一般理解既交費

我用apps交

一般係下個月 1x 號

十月一號申請 今日拎到卡 DBS Black Card

Dbs算係快果幾間

九月二十八號申請CV到依家都未有消息

打去問問好啲喎
我1號網上申請 今日寄到張卡黎

DBS Black world master
有冇Master paypass 功能

可以用 Apple Pay

我申請張cv 佢寄失咗 要報失

咁都得

你地揀咗咩迎新？

又幾好笑WO

你交齊野未？
我之前搞附屬卡佢等左我成個星期先打泥催我交野

icard d積分其實有冇得check番佢點計？
自己計極都唔岩數咁

甘張密碼紙呢

我淨係收到個sms叫我activate張卡
但無收到張卡
打上去報失個電話 對過曬個人資料 地址都啱
可能寄咗去結界

佢張CV 同 黑卡 個分別係邊

點用張卡先最扺玩

citibank 係街站申請，即場交晒文件到宜家兩星期都未有消息。街站條女話一星期會有消息，所以上星期已經打咗去cs問，佢話要等多幾日。到今日再打，佢話仲批緊，要再等。同日同我一齊交form 位朋友已經收到sms。谷鬼氣係電話話取消申請。而dbs 一星期已經寄俾我。相差好遠

Black玩mile
Cv去百佳買野有8%off，逢2、12、22
Cv多好多回贈比現有客

我對街站都無乜好感
之前試過搵街站申請，同條女講話我之前有卡，唔知有無迎新，比哂野佢之後先話我唔足一年無迎新

我本身想去大貓，但經過citi 咪揀佢。下次都係去返大貓

我9月28 CITI街站申請都未收到卡

取消咗，唔理了，只係想分享下

甘張即係幾多張？
小第中文差，係咪即係＝20張？

廿+一
解21

係無既~~ 我上個月簽既分到依家都未比我既?

網上繳費 online banking 過數唔計零售簽帳
一定要嘟/刷/插先計

網上購物都好似計
條數要賣嘢嗰邊出俾信用卡嗰邊

大貓旅行喼就快有得拎

姐係唔玩里數要cv?
定係black 儲d分可以換其他野?

DBS Eminent VS 批核鬆唔鬆？入息差小小

而家出街食飯 唔知用dbs vs 回贈3%好定用安信 搏抽獎好

你收到信啦?
我8月中簽夠 暫時未有信

申請咗先囉，唔批咪變白金，反正回贈同迎新都一樣

收到 七月簽夠

我張大貓白金確認左幾個星期都未有櫃員機密碼

Same

如果本身冇bank ac 就冇密碼
好似係咁

我一星期就收到
利申:有户口

咁張vs有咩用

帶來非凡禮遇

除左limit多啲之外，仲有好多淋淋瀋瀋嘅額外服務（收你錢）

無櫃員機密碼搞唔到ebanking 同搞最紅自主

得閒的話去分行問下啦
好似可以即場reset

要去開ac先有
如果你咁啱有hsbc嘅附屬卡 你就可以直接改嗰個pin 然後個ebanking會全部卡都link埋
pin 要落分行改

citi premiemiles 申唔申請得過？

經常外遊大額消費幾好，不過如果你有HSBC VS 食晒外遊五倍就變左無用了(唔計迎新的話)

我都係攞完迎新放埋一邊了

我本身冇ac
要上ebanking撳申請第一次登入之類
佢就會寄櫃員機密碼

佢係要我打櫃員機密碼or 電話理財密碼先申請到喎

如果儲avios既韶話其實同小新ba差唔多
citi avios 經常30% bonus
變相6.15/avio
海外簽仲抵
而且citi premiermiles benefits 多咁多
free insurance + visa signature
最起碼唔小心遲佐找卡數唔會一分都冇

玩里數都可以要cv
2 12 22號去百佳買夠100蚊
唔要9%回贈可以要1.11/asia mile

所謂免年費技巧就係打去cut左佢?

我張卡係dbs black world master
如果用apple pay俾錢
有冇得儲埋dbs money

另外想問dbs eminent白金係咪好過普通白金(cv)?

好多間電話語音系統已經免到，毒撚都唔洗驚

睇你自己要咩回贈同消費習慣，兩張都係白金唔存在高低之分

:張卡收左年費 幫我免左佢啦

好禮貌d就加句唔該

我問左 原來真係唔會寄黎 要去分行搞
等佢比第張卡 先有櫃員機功能先有密碼

想問下建行大學生eye卡係咪收左皮 官網唔見左

冇左喇
八月仲有 申請左都係打黎話冇做大專好耐
叫我申請過第二張

我計極都唔岩數 都唔知佢計左咩
支付寶個10x唔知死左去邊

DBS 信用卡可以找其他銀行信用卡嘅數？

交卡數可以賺埋里數？

年薪15萬返pt都唔夠

根本就好易就會扣分，所以無需太著緊

佢好似下一個月結先會比返上一個月既10x你.
而最新個15x/10x 就12月之前入返. 絲打你條數點計架?
佢個十倍即係1+9. 如果你係TB買左500蚊野,,, 咁就會有:
500(基本積分) + 500*9 = 5000分. 唔係5500分wor

想知有無得賺分+有無手續費x2

請問係咪通常食完迎新之後 夠一年 就要cut左張卡，如果張卡除左迎新無咩特別？定係留到申請到下張？

有無得賺分自己搵T&C

如果wavie 唔到年費咪cut，wavie 到或者本身免X年 / 永久免就自己考慮cut唔cut

Tu我都係睇唔透
係以為會升佢可以跌
不過見有巴打話A-C都一樣就無理了

好既 其他銀行會唔會好似dbs咁，本身有張卡會易啲申請另一張？

某d銀行都幾多優惠/回贈比返現有客戶，岩用咪唔cut

Share limit果啲應該都會容易批啲掛

計

大學生dbs 會唔會抵屌d

但要用個網上服務申請最紅自主 又要去分行搞
拎個櫃員機密碼

ae cx elite send email邀請我申請
但我只係學生 其實係咪都無可能申請到
除左可以儲am入貴賓室 呢張卡對消費唔高既學生仲有咩用途

食完迎新等cut

同問

Agger
食完迎新可以擺埋一邊

如果係佢邀請既話 學生都會批？
唔想亂咁申請又比人reject整衰個tu

Reject 同影響tu 無直接關係，如果reject會整花tu，大貓晨早俾人燒佢門市啦

最多咪增加一次查詢次數

DBS Eminent 食迎新係咪咁計法？
我想買 Sony ZX300 $4690，
應該係計：
$4690 - ($4690 x 8% + $4690 x 1%) = $4267.9
定係
$4690 - ($4500 x 8% + 4500 x 1%) = $4285
？？

已經cut左
要俾$1800年費覺得唔值

學生想要回贈有咩卡好
已有icard

CX elite Waive 到年費，但冇了PP,全年簽了6萬到

搭單一問
如果信用卡信用額太多(e.g. 200k)用唔晒
想借錢拎到既銀碼同rate係咪會無咁靚
可唔可以要求調低信用額 咁樣有無幫助

無架 係am同佢搞既promotion

月入12.7K申請Citi Reward VISA唔批

講多樣野打擊下你

我申請果陣月入同你差不多，tu g 批咗

Btw會唔會係巴打你太多卡定有咩資料提供下用黎分析下

屌你老母滙豐又reject我個申請

有無戶口

得DBS Black做日常洗費同埋HS Enjoy卡做AVVS

有，但hsbc個戶口開左無耐，得2k
所以我畀我恆生戶口畀佢，都有幾萬

利申仲讀緊書，所以鳩鳩地想申請個金卡信用卡

有冇人知邊到有citi 街霸

大學站 近 巴士總站出口 有 dbs citi 同 wewa 街霸

匯豐要有銀行戶口先大少少機會批比你

佢個case唔批好正常

沙田新城市有ae街霸
啱啱開埋張白金credit
offer同上年一樣 30000=45萬分
條女本身有 仲送多6萬分比佢

岩岩申請左citi clear card

月薪2萬想儲miles 係咪鄭秀文卡好?
但我有張manhattan既學生卡..係咪無佢既迎新優惠

Cut咗半年先再申請
利同過緊冷河

岩岩好2個星期 今日就收到CITI 批卡既信息 都真係算快

dbs 張 black card 都儲到miles

佢個email話特選會員
我都唔知乜事

Cash back??

同意 最好強姦金都用佢

匯豐： 唔休做吹呀

收到信+1
八月尾簽夠數

借唔借到錢好似係計你
已借貸同信用額個比率
英文好似係Credit Utilization Ratio
其中一個因子影響TU嘅

如果你唔係直接係信用卡借錢，出面借錢拎到既銀碼好似同你有幾多信用額無關

琴日的起心肝去大貓度開咗個運籌戶口終極對決

apply埋張運籌白金，今日已經收到審批中sms

之前兩次網上apply白金等成個禮拜先收到審批中sms

等睇連運籌白金都 reject

等睇冇左忽迎新

有戶口應該實批，不過以你記錄 只能說祝你好運
運籌係冇迎新

無計啦，正常途徑唔得唯有用呢招

不過開運籌戶口+出糧+兩項服務有兩千六蚊超市現金卷，好過無啦

我預咗佢唔批其實

尋日online 申請 岩岩批左 好癲

有冇巴打知道建行 AIA 白金 Visa 用 WeChat Pay / Payme，計唔計 3 倍積分？先謝

Ae 真係堅快

屌 個陣開hsbc戶口 鳩毛都無比條我
原來有2千幾咁好

pm

想問下大貓張白金卡 係咪一定要去分行 先搞到櫃員機密碼 用到網上理財 同埋登記最紅自主 求解

屌呀 開咗sc am卡一個月 簽咗九千幾蚊 睇返張單先得2000幾里數...
31/9前開卡唔係首$7500簽帳有$0.5/里咩
有無巴打可以解答吓？

額外里數要遲d先有

迎新既里數起碼要三個後先收到，你而家果啲係正常$4/$6 一里果啲黎

明白曬 唔該曬巴打

我上兩個月 都整左advance , 但冇要advanve plat 直接要白金

登記最紅唔駛，同平時登記promotion差不多

打去登記？

無網上理財好唔方便 點解會咁
信用卡無得用網上理財 要去分行換卡

想問埋
係咪咁就網上簽帳 都已經有6x

要匯豐卡黎做咩？

最紅自主 x6 喎巴打
同埋好多最紅優惠

係

唔該巴打

正常都知唔會比你, 銀行唔可以亂比資料人

開左邊張

多謝巴打回覆

如果我本身用緊HSBC白金卡, 而家申請多張VS
獎賞錢係獨立定合併一齊?

獨立

建行終於有指紋登入

唔岩
佢一至兩個月內會cut左你張白金
獎賞錢會group埋落vs

獨立顯示
合併計算
點解會CUT你張白金?
我依加同時有金 白金 VS

D獎賞錢 係GROUP埋一齊用的 無論你換禮卷/里數定禮物 乜都好

收卷佬點會接唔到貨呢 傻豬黎既

人工低申請唔到vs
係咪放40萬就得

放60萬入HSBC

美國運通國泰航空尊尚信用卡 Good or Bad?

好似話可以幾張visa並存？

垃圾財仔安信張We Wa卡批得$6000額比我，係咪無人比我更少

食完迎新等cut，其實迎都唔係抵，都要$5 / 1am

可能成日飛果啲人會有用啲

聽過aeon 通常批五千先，用用下先會加

aeon批我六萬
citi 兩萬 dbs 三萬

wewa 6000
想cut，迎新都唔想拎，覺得呢間公司好賤

我上個月第一張單係淘寶 1900蚊
我唔知佢係咪納入左網上簽帳嗰10x

我都申請左

但年薪差少少

唔知批唔批

頭半年 6$ 3am!??

呢D先有肉食

爭卡數會升vs?
咁個個人都拖佢幾個月數
俾小小息駁升vs啦

每個人既quota max 唔同

可能你已經到左你收入既 range 裏最盡

下次再申請新咭時，aeon 無咩用就要求降去一萬 limit ，咁新咭個limit 就會高返

免年費技巧咪打上去同佢講想waive年費

唔waive咪cut左佢

聽日講用一年cut左佢is ok

唔通人地月入十萬又話你知咩

你係特選？如果唔係你搵俾我睇

上啲fb page 睇下都有link

唔洗特選

I see

無為意添，因為雪緊

Yeah，運籌白金秒reject，拎埋惠康現金卷就可以呢世都唔同匯豐有來往

屌 quote 錯

icard 用Apple pay online shopping 無extra 10x
又要打上去屌鳩佢

其實SC AS張卡頭兩個月嘅簽賬額你地點用盡？ 成二十萬

我諗根本無乜人可以拎到盡

Btw 我出果陣三月做緊37500里max，我都係拎得兩萬里左右

好似要1個月入帳

我睇唔透邊d會即時入 邊d下個月入

屌出聲
早咗幾個月出卡就賺少好多

blacklisted

匯豐心諗：你個樣咪撚再寄申請過嚟
批緊就批緊
唔批我就會特登 reject 你

[/quote]
Yeah，運籌白金秒reject，拎埋惠康現金卷就可以呢世都唔同匯豐有來往 [/quote]
blacklisted[/quote]
匯豐心諗：你個樣咪撚再寄申請過嚟
批緊就批緊
唔批我就會特登 reject 你[/quote]
我頭先打咗去問佢：可唔可以叫你地銀行審批部聯絡返我，想問佢答我一句係咪以後都唔會批核任何信貸產品，我想求個明白，係既咪以後唔好浪費大家時間

個姐姐話會叫同事聯絡返我，不過唔擔保一定會理我

DBS 5-6月 Apple Pay個60蚊終於回咗

Yeah，運籌白金秒reject，拎埋惠康現金卷就可以呢世都唔同匯豐有來往 [/quote]
blacklisted[/quote]
匯豐心諗：你個樣咪撚再寄申請過嚟
批緊就批緊
唔批我就會特登 reject 你[/quote]
我頭先打咗去問佢：可唔可以叫你地銀行審批部聯絡返我，想問佢答我一句係咪以後都唔會批核任何信貸產品，我想求個明白，係既咪以後唔好浪費大家時間

個姐姐話會叫同事聯絡返我，不過唔擔保一定會理我 [/quote]
審批部唔可以直接主動CALL佢架
要等佢得閒先會打俾你
打去CS都係幫你留個言架咋

我明呀，我唔會怪果位cs姐姐同審批部，要怪就怪自己年少果陣走過大貓數

其實如我之前所講，我預咗佢唔批，而家只係求個心死，佢同我講句：我地大貓係唔撚會批你架喇，死窮閪走數撚！咁我就安心上路

（係咪有啲心理變態）

係會架

終於唔洗戇尻入三樣野

屌你老母 DBS 有無搞撚錯
網上upload啲文件之後話收唔到
咁我去分行叫佢幫我copy 啲文件幫我交返啦，結果又話我啲文件唔撚啱
前前後後搞咗成個星期連最基本嘅 documents都搞唔撚掂

大學生想申請信用卡 parttime私補9k/month 想攞張卡去換旅行機票 間中shopping 有無好推薦 睇咗咁多版好似無點講過學生 淨係見到有人推薦city(?)

睇第一頁

如果申請dbs cv 同boc 好唔好呢 即係boc用咗頭$1111.1 跟住轉用dbs cv

8號晚online申請dbs eminent一次過交埋資料
今日check進度已經話批咗 申請速度都唔錯

佢有個截數日期. 10X係只需要簽1111.11就夠.
巴達仔你簽成千九蚊, 黎緊一定拎足10000分啦.

6蚊3里淨係(購票)？

i-card 個網上 10X 係月結，入賬時間約為下個月中
中銀個 $500+ 10X 就要等推廣期完 3 個月後先入

下下都要屌要投訴為乜呢？

之前好似做緊頭三個月2蚊1哩，頭十萬本地同頭十萬外幣，而家唔知完左未

購票

之係下個月先入網上嗰10000？
唔知1900淨低嗰800會唔會計番支付寶10x呢

解答左我 唔該巴打
同埋打上去屌唔覺得好煩咩

我用緊icard同one+
因為主要想要現金回贈
申請完dbs cv有得再申請black
black儲里數抵d 好似係

No! 佢係統一計法. 即係頭1111.11 會有20x分.

我有FD做緊野人工10K頭開DBS Black都唔批

唯有用cv上black大法

thanks bro, 現金回贈對我呢類窮鬼無用

兩個唔同優惠嚟 點統一計法

當你今個月用 i-card 簽咗 $1,900
當中 $800 係用支那寶HK，你就會有：

1,900 分 (基本積分，記賬後收到)
7,200 分 (支那寶HK 計 i-card 網上 10X，11 月中入賬)
7,200 分 (支那寶HK 買夠 $250 有 10X，10 月尾完優惠後 3 個月內入賬)
Total: 16,300 分

咁樣明未

老實講如果洗費唔多儲里數都係得個儲字，不過還好dbs$無限期

想問下有冇卡HKU交pt master degree學費係有積分/回贈

原來最多e banking冇得碌卡，冇野了

唔係咁計. 以i-card為例用支付寶($250起計)/網購($500起計)買1900蚊.

1,900 分 (基本積分，記賬後收到)
10,000分 (9倍i-card本身既積分, 簽1111.11就有)
19,000分 (10倍額外積分, 3 個月內入賬, mastercard上限50000分)
Total: 30,900分

改正:

1,900 分 (基本積分，記賬後收到)
10,000分 (9倍i-card本身既積分, 簽1111.11就有)
17,100分 (9倍額外積分, 3 個月內入賬, mastercard上限50000分)
Total: 29,000分

支付寶有咩promotion

屌我冇留意個promotion 蝕好多

用中銀信用卡免手續費
啱啱先延長咗優惠

我miss咗個零售250額外積分
之前幫屋企人買野都係拍卡

用icard kill bill 有無分

明白了 唔該巴打

唉呀 我屋企成日淘寶所以免手續費再加10x好好用
中銀visa有15x添呀

??!

第一頁講得唔夠清楚咩

大新AVIOS

我唔明點解可以掉低個年薪跟住問人出咩卡好

消費習慣、有咩卡可以完全唔講

不如下次post 頭加埋呢條link 俾佢地check

終於批倒HSBC VS

恭喜

夠佢要求？

得白金
希望佢upgrade

上個月申請唔批，結果去開左戶口放低60個，前晚申請，今朝批左了

一放錢, 申請左2日就即批好快手

屌你老母DBS 真係痴線
啲文件補完又補都唔撚得

岩! 所以我有張中銀icard 再加中銀visa.
頭1111.11蚊用icard簽(19倍), 之後用中銀visa簽(15倍)
留意返如果你活動登記係用icard, 就算之後用visa簽, 額外積分都係會入返落icard到.

dbs black card網上購物係點計?

另外想問下如果想用中銀月供股票既plan,各位手足係用咩中銀account同信用卡?

中銀理財+恆地VS

好易中伏，勸你用其他卡

十個巴打申請，九個都好易搞掂，睇黎你係剩返果個

有無考慮過不如重新網上apply過

雖然好唔勵志，但係都恭喜哂

隨手就轉60個 抵你批到啦

同期拍卡果10倍已收到
果陣我買新iPhone
用icard買左5000幾蚊gift card諗住一次過食埋果個月嘅網上10x同咩網購額外50000分 貪方便用apple pay係app比錢咁就奶左野
早知人手入返張咭啲資料
中銀真心on9

但恆地同其他card積分唔互通

我FD做咗最少3年野申請Black公廁卡都唔批

我原本用開citi八達通卡，最近幫另一張個人八達通卡經大新申請自動增值

呢個情況會唔會收$20手續費?

google過都冇答案

轉換金融機構、重新啟動或非首次申請而名下沒有其他八達通卡或產品附有自動增值，我們將收取HK$20手續費。

我呢個情況係咪非首次申請而名下沒有其他八達通卡或產品附有自動增值?

好混亂

原來係咁
我仲驚積分會留係張唔常用既visa 怕煩所以用支付寶都照用iCard

唔會收
銀行發行嘅八達通聯營卡唔會影響

匯豐真係濕鳩黎
又話我cancel左張advance卡
無幫我申請到迎新
好在打去問問
之前vs 已經係咁
今次開白金卡又係咁
次次都要人追

差啲冇咗個喼

條文係咁講嘛~ 你登記個陣唔睇架咩?
但係visa本身既1蚊1分積分就唔會轉移去icard到. (如果用返上面個例子)

謝巴打

眼殘留意唔到 sorry

會中咩伏

無分

子華卡下年都會改到DCC冇分

啱啱check信箱
收到citi 張pm
居然係我收過既卡入面
唯一一張唔係用白信封入同埋個信封最好睇既卡

之前申請左icard 佢又唔比我唔要張雙幣
而家寄左黎係咪唔上網確認就得？
會唔會當我cut卡收手續費

睇條款應談有講或者打上CS問
正常就應該要一年後cut卡先唔收手續費

用得耐係會加，無咩特別值得討論

d limit多少無所謂啦
批得多都用唔著
我自己張張卡都要求2萬limit就夠

其實要埋要唔差 都多優惠
起碼宜家有
vango 30-15
7-11 30-10
而且佢係唯一一張入到apple pay 既cup credit card
如果你不幸要北上鬼國 會好方便

dbs eminent
1% 唔算promo哂 都做到2018年12月31日
可能好似icard咁年年續
而且到下年3月食肆有3%回饋

大新呢D wet9 銀行遲交一日卡數好似係會取消哂你既rebate
再精明既人都有唔記得野既時候

點解宜家冇佐學生eye卡申請

今日睇wewa有cashback 返幾十蚊. 呢個cashback 係咩黎?
佢唔係抽獎既回贈wor. 同埋簽8500回500既迎新仲未有

想問而家冇做返緊工申唔申請到信用卡
我前幾個月返過pt同埋係用戶口出糧

BEA CUP 入到

點解我冇

wewa有回贈
用WeWa 信用卡作以下指定類別之商戶簽賬，即可勁賺高達4%現金回贈！
每簽港幣HK$250即賺港幣HK$10
其他類別商戶，每簽港幣HK$250即賺港幣HK$1

佢係直接入$60簽帳額，唔係DBS$
你睇真啲

咁快

見到啦
以為係dbs dollar

Thanks

頂巴打我又係
我仲要打左上cs話cancel申請
都係寄左黎

Bank of East Asia (Mastercard and Visa credit cards)
係喎... 不過apple自己個網都唔updated

i see
但我見eminent每100都入1DBS$
black 就83.33入1DBS$
round down係真
不過如果多外幣同食肆都係DBS抵D

月入12k
岩岩fresh grad番左兩個月有咩卡好用可以選擇

好似聽講過sc 果張銀聯都得

Mrporter endclothing 宜d網 我用外幣簽有無分

可加入Apple Pay之銀聯卡包括中國銀行信用卡或提款卡、東亞銀行信用卡及渣打銀行提款卡，其他銀行將陸續開通。

我星期一申請星期五都批左

vs card 登記最紅自主有3.6% 回贈
咁唔係最紅自主嘅照舊0.4%？

fresh grad番左4個月，年薪30k
一次過申請到運籌白金同SCB AM
舊個張大學東亞卡點處置好

岩岩寄左信去中銀申請 i card , 大約幾耐會批到卡
同埋想問 10x積分，Pay me 有冇？Thanks

鍾意cut就cut lo

BEA唔係用嚟優先買演唱會係冇用
FLYER WORLD另計

8月尾 fax去
9月尾先寄信叫我補資料
到而家咩消息都無

中銀辦事特色黎，每個星期打兩次電話去問status是常識吧

睇黎我要星期三開始打去日日屌佢

有無巴打知呢幾日邊度有街霸申請卡有gip 送
想要個細gip

citi thank you reward入面有30萬分,
如果我CUT左佢, D分會唔會冇左

如果係日常出街食野買野都會簽卡
平時如果儲到錢都會去旅行既 有考慮cashback同miles
但因為係freshgrad所以未有幾個月糧單 但有年合約 月薪32k 申請係咪都冇問題?
大家有冇邊張推薦?
我本身就諗緊
sc am
flyerworld
另外又想問visa signature既有冇乜特別
都有諗citi premiermiles 同埋dbs既vs

我申請左大半個月打過一次去叫佢幫我mark urgent
之後一個半禮拜左右就收到信

我9月12寄信去，9月30收到信可以去拎卡

咁你仲有邊張卡係儲citi d分呢？

Flyer world批得勁手緊
差少少過240k都唔比

冇, 得reward一張卡

citi街霸最近都好似有gip送
但唔清楚邊度有，有冇巴打補充
(大圍果個街霸close左了)

咁你cut咗卡想啲分留響邊度呢？

銀行應該會俾時間你換埋佢，唔理佢就會作廢

等我試下先，Thanks 巴打

巴打點解想cut？無得waive年費？

新手想問，有無巴圢有 citi prestige?

就黎有10年年資，人工剛剛到，呢張卡儲分同 HSBC VS 比，點睇？

一個有大約都有一萬卡數，主用食飯同買家居野。

琴日旺角東火車站有

沙田都有

浸大門口有

有冇AE 街霸

我唔尊貴呀，我得啲公廁卡，另一位強巴打就唔同

中銀出左「現金回贈」積分兌換計劃，25000:100，好過換現金券，但要裝wechat先換到

中銀新功能 可以回贈去wechat再轉入銀行

問題係根本唔會裝wechat

對我ok 不嬲用緊we7刷分

好hard sell we7
總係覺得大陸野唔安全
我換返哩數or戲飛算

其實中銀批卡係咪特別慢 整張icard學生都咁撚慢

你有追過post就知道中銀慢係正常，六至八星期真係無走雞

想問下大家會唔會特登因爲dbs compass visa有3% compass dollar 回贈而淘寶用佢？(假設得cv & black world master)
本身唔用張cv，而且12蚊里，其實係咪用返bwm好過

呢個正!

3.在一般情況下，「現金回贈」積分兌換申請一經批核，將最快於3個工作天內誌入客戶的合資格卡賬戶內，並顯示於下一期之信用卡月結單上。所有兌換一經申請，均不能取消或更改。以積分兌換「現金回贈」時，有關卡賬戶狀況必須正常、有效及信用狀況良好。以積分兌換之「現金回贈」不得轉讓、安排退款及兌換現金。若於存入以積分兌換之「現金回贈」時信用卡賬戶已被結束或終止(不論是否由卡公司作出之決定)，以積分兌換之「現金回贈」將告取消，客戶不得作出任何追討。

應該係直接入去信用卡

佢唔係回去wechat wor~ 佢係用wechat 將積分轉成現金返去信用卡變credit

Sc am最快幾耐先收到張卡？
我上星期四submit曬文件，怕ip x訂之前趕唔到

今日食晏喺金鐘太古廣場見到

Why not?
連去香港版支付寶俾，1.5% 手續費
仲可以遲一個月找數

掛住支那寶個名已經唔會玩

情形同微信一樣

其實佢係唔係過 $250 就個每 $100 roundup，
我用 WeChat Pay 過數，$1500 回 $15 就正常啦，
但係我喺 Sony Online Store 買 ZX300 $4690，
佢就回 $46

我做咗差唔多 3 年嘢，申請 Eminent Visa Platinum，月薪 9K 都批 36K limit 畀我

學生cv上 eminent 係vs定白金

Dbs eminent卡自動轉帳交保費唔計回贈迎新

仲要網上繳費都冇得賺 DBS$ 

印象中black world master都係？
經大陸仲可以4蚊里

DBS dollar係唔會round down
只有自動回贈會round

btw dbs eminent 1%未必會年年續
我情願佢轉返以前網上簽5k回6%

連保費自動轉帳年繳都無 好絕

香港版先做到 1.5%
大陸版 3.0%

所以我唔係好知佢點計，我而家手上有 DBS$72，
呢個月用咗 $1500 WeChat Pay、$4690 ZX300、$959.53 淘寶，點計都計唔到 DBS$72。
除非佢係 15 + 47 + 10，四捨五入，咁樣計就啱數。

t/c 係寫250入2.5
不過 operationally係100就入1
omni 隔日就會見到
round down都係以100蚊計

係我交咗幾次資料都話啲嘢唔齊

啱啱上網check發現 tu多咗一次查詢，唔知最後點

宜家係里數卡
儲知音一流

我上星期日apply 交齊野 到而家check仲係 申請正在處理中
岩岩fg無糧單得contract做入息證明，唔知關唔關事

12月開始冇上限收charge,比手續費比窮你

最後都係確認左中銀張銀聯雙幣
反正都喺度 當食下銀聯七仔減十蚊d小優惠
放一年冇用再cut左佢

鴻福堂買一送一

仆街 申請多幾張卡即刻跌credit rating

巴達妹 你係為左張icard所以要埋張雙幣呀?

批咗自然會昇返

我批左再check 先發覺跌左，原本已經唔高

咁 eminent自動轉帳交其他費用有冇1%？
雖然佢cut網上購物同海外，但如果autopay同八達通都有1%都幾好？

多咗limit反而會跌？

正常你多咗limit 即係信貸使用率下降 = 會加分喎

我未試過批咗卡而減分囉，定係你張卡根本未有記錄住，下個月再睇過啦

大家知唔知呢幾日邊度有cx街霸?

I mean CX AE

求解答

金鐘pp好似長擺，有錯請巴打指正

其實點解要搵街霸
上網禁幾個制搞掂

citibank 點check 信用卡批核情況??

打電話

想請問學生網購邊張最抵

我呢幾日都見到

金鐘廊

唔係呀我學生開戶口佢話一定要出卡
我本身有icard所以焗住出
打左上去cancel但都係出左俾我

八達通就有 1%
繳費就冇啦
「以下類別的交易將不屬於合資格簽賬：……繳付保費、……透過「星展iBanking網上理財」……進行的任何繳費交易」

好少飲
我諗我用到得七仔 同vingo 如果好彩經過

對，我都R晒頭
都唔知佢點計

你下個月check多次啦，show到你新批果幾張應該會昇返架喇

Thanks 巴打

網上check係已經show左
會唔會關credit limit事？
遲d諗住cut左幾張唔用既卡，睇下有冇幫助

想儲ASIAMILE，
係咪食完渣打個張迎新就CUT左佢，
跟手申請AE食迎新

或者有冇多d方法借到asiamile?
多謝巴絲

佢係計已用信貸率
你cut卡=Credit limit下降
如果簽帳額不變 係會扣

我都想知 除左食迎新之外 有咩方法存am
d人成日話am好易存 但我個am ac就永遠都係得咁多

Cut 卡要有心理準備扣分

唔一定既，如果你個個月清哂+無做分期

因為你多到要清咁啲

Hot line??定agent ??

百週年閃亮版中銀卡仲有無得申請？？

琴日中銀換咗100回贈
今日入咗credit

citi bank張cash back做迎新簽夠5000減500
係咪可以同豐澤個5%一齊用？
連埋paywave咪前後回贈900?

avios黎 我無乜am 存極都存唔到

有d 算熱門既航點avios無 例如 臺中 峴港
條女早排係fb睇到人講 又話想去咩峴港 要乜鳩優先1先有位 發現唔夠am換

唔係下年1月頭咩?
多一個星期payme多5000已經差好遠

其實avios飛歐洲是咪需求少里數過am？

用分換am 同換 avios差別大唔大？儲avios既話直接用大新果張？（唔好同我講大貓+premier）

就係月月清+無分期都咁果下R頭

咁我又真係未試批咗卡limit 上昇咗都係扣分，不如試下打去環聯問

長途應該係am平d 某d航點一樣/差唔多
但avios飛英國會抵d 39000avios
avios攞黎換短途 平好多
日韓20000 臺灣9000 等等

係 大新個張 乜play都得
依加攞黎玩緊八仔 每月穩定2500

oepay 開波日日刷 但會唔會比佢DQ

我用 WeChat Pay 覺得好麻煩，成日都話安全隱患

2500?

大貓VS同白金其實差幾遠？

一個碌250蚊有 1蚊
一個碌250蚊有 4蚊

唔計最紅自選多5倍

oepay
每月有2500avios

琴日啱啱am入帳，九月至十月差唔多3000，另外black dbs$ 100，感覺上都係儲得好慢咁

Avios仲要無渣打$4/1里，剩$6/1里好似仲漫長咁

睇自己需要啦 我大新BA都只係用黎玩八仔 好少簽卡簽佢
如果你去日本咁 坐ECON 4蚊里 30000里=簽12萬 6蚊里 2萬里=簽12萬
AVIOS要做到本地低過6蚊 應該得HSBC 同CITI要交年費個張卡做到

食迎新加埋推廣會儲得快啲？
如果靠嗰啲4蚊一里
人又唔大使真係儲到2046

好遺憾大陸果啲我唔玩所以得玩自己同oepay

話說今日收到am email，而家有得買am，usd$60 / 2000里，我心諗：你真係覺得有人會買咩？

Btw如果wow咗唔好恥笑我

[/member]

$4/1里其實唔算慢，首先你要有女。。。

一星期見兩日食四五餐，你自己計下

大陸個D乜PLAY 我都無玩 就係唔信大陸野 加上好似好撚煩
PAYME又比人BLOCK柒左

俾人block 點先做到

灰得過iphone用家？

咁用邊張卡玩最好

咪慳嗰百幾蚊 買sony舊野玩啦

有冇人會用積分換戲飛? 想請教下有冇邊張卡易儲分, 換戲飛又抵...

宜家主要用HSBC白金(食飯, d分好似冇咩好換) / icard (10x) / rewards (交HKBN上網費) / One+.

諗過下申請DBS Eminent Card, 見Compass$間中有得換平飛. 但唔知DBS$有冇份.